物業管理公司咪好著數？

政府個保就業計劃幫公司俾六個月每個月上限9000蚊人工,物業管理公司d生意都無受影響,又多員工,咁佢地咪好著數？

某大管理公司可以拎億億聲

比如說一個樓盤有50個員工,6個月即係9000 x 6 = 54000, 總數咪二百七十萬？

幾好做